美國財政部表示，計劃第2季發行近3萬億美元

創紀錄新高，以緩和新型肺炎疫情對經濟帶來的衝擊，原本估計在第2季償還560億元債券。 財政部又估計，第3季發行6770億元債券。 財政部相信，市場在3個月內有能力吸收巨額債務。 疫情以來，美國國會已經批准近3萬億元撥款，緩和停工對經濟的影響。

多多都有人買,
冇人信歐豬,支那債券
日本債券又接近0利率

債價又跌了

冇人買咪印錢自己買囉

不嬲都係咁做既啦
軍本位真係萬試萬靈

理論上都會有上限

有市場買，又有聯儲局無限包底
發幾多國債都冇問題

痴撚線

執現金慘過食屎 但股市又跌到咁撚樣

向邊個發行？Fed 定 市場？市場的話唔會吸走美金咩？

Auction

你都答左自己